離世半年 E沙拿屍體血液被爆一氧化硫含達58% 不排除是被謀殺

今年年初當時仍在英超的卡迪夫城，簽入南特阿根廷籍前鋒伊美利安奴沙拿（E沙拿）後，此子飛往新東家報到時遇上空難，最終在英倫海峽找到飛機殘骸及他的遺體。英國空難事故調查局周三公佈E沙拿的血液檢測結果，發現他血液中的一氧化碳含量高達58%，很可能在墜機前，曾接觸過無色無味的一氧化碳毒。

英媒稱身體接觸了一氧化碳毒，可導致大腦、心臟和神經系統受損，更可引發癲癇、失去意識或心臟病發。調查局的報告亦指出，接觸了低水平的一氧化碳毒，已經可導致頭暈昏睡，如在機艙內不停吸入，不但會減低或限制機師駕駛飛機的能力，甚至可導至失去意識或直接死亡。

廣告
惜目前機師伊保臣的遺體仍下落不明，暫未知E沙拿是由於先中一氧化碳毒身亡，還是因墜機致死。調查局稱將繼續跟進事件，並會從一氧化碳如何進入機艙內入手。

事實上，在伊美利安奴沙拿失蹤後不久，其前女友Berenice Schkair曾在社交媒體發帖，稱這次不是一場意外，並要求警方調查黑手黨，雖然隨後刪除了相關帖文，但卻惹來外界猜測是次空難並非一場意外。

雖然佢係有意大利國籍...
但一個喺法國生活嘅阿根廷 點解會得罪意大利黑手黨...
仲要只係一個普通運動員

阿根廷人*

點解佢喺飛機上仲可以whatsapp 錄音sd出去？

飛機可以上網？

好舊既飛機應該冇wifi

好恐怖

架飛機球會派去接佢

唔係佢自己要坐咩

架飛機真係好垃圾，直頭俾人質疑點解坐呢啲。。。
同埋個錄音唔係上機前send嘅咩

一氧化硫定一氧化碳呀

CO

咁可能個機師都中招啦

美x!？

殺佢有乜得益

唔肯打假波 或者手執一啲身邊嘅人打假波嘅證據？